[Manchester Is Black🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[155]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Man in black

又黎依個topic 悶唔悶d呀

輪到我啦呱

唔同hehe講生日快樂
負評！

P仔好撚靚仔

悶都好過柒出公海

Manchester Is Herrera

Lm

打個邊爐220

講返上post尾電話佬問題

1月走佢都會驚自己轉完聯賽無狀態係世盃發揮啦，就算當佢轉會前問完法國領隊會揀佢

假設佢定左下年過黎，比我就好似牙朗咁講明帶義氣捱多年，頂住對波，好過仲有人屌佢之前話要走

下個post 還我靚仔聯！

你我哈哈笑

其實係咪真兄弟
仲未搞清

我記得果個post第一版有條撚樣post爛腳

agger 差一步你就俾柒post王搶左1001

馬c R?

依個負皮數唔係最高 但真係最撚柒既topic

你我哈哈笑..哈哈笑...哈哈笑....哈哈笑.....

Machetster U-nigger

新post lm

華西黑人黎講其實好靚仔 又大隻

又有on9入黎搞事

都系廢料

落完樓買散水餅又搶唔到1001

撚羊食女食到唔上水

屌你老母
上一兩個post 見你講野on99 咁都由你
知道暑假有你呢d 人都少不免
愈黎愈on9 咁
點頂呀屌你老母

恭喜你成為厹之後第二個我block 既人

又唔加返朗隊d圖

正經D改翻隻歌好過啦

Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
As the reds go turning black black black!

I have no reason to live. I'm going to end my life

吊你牙

羊子又叫春

鳩up啫，唔洗咁認真wor巴打

新人留名

請問呢期曼區大佬係邊個？

No matter how I try

原來今日係撚羊食屎2週年

打個邊爐$200

即係嗰個🐴？

咪咁啦
女死女還在牙

Why do I always suffer a lot

柒post阿二
柒post王 - 死獌狗

小妹初嚟報到唔識野

stoke city 呢幾季執d 人都幾好咁
呢次就jese
之前又shaqiri 又bojan

全部都大修過

新人留名

曉士專買d好睇唔好食既垃圾

係三週年

巴黎個黑鬼右閘係咪黎架 ?

Because each society should have rubbish like us
If everyone's wants are satisfied the society is chaos ar ching

梳b以前係高登曼區叱咤風雲

Why do I live in this society

你太遠 該怎麼 說對不起

I don't wanna say goodbye right now

認錯人

好在唔係rose馬迪同死獌狗搶到,淨係呢點都值得正評

西班牙神鋒lm

退休啦垃圾

不如幫爺爺收留咩韋煙王啦

你好似神得一季

不如幫我地收留LIN同屎波好過啦

施古臣都45m
Lin 60m不過分

同意牙清

他指交出2000元等候找續，竟有少女店員反問要否加「售後服務」，對方稱只需300元就可以，即剛好是應找回的金額，網民指他們沒作反應，最終女店員改為留電話「話有興趣揾佢」，但該網民沒交代售後服務說的是什麼。他質詢「以前買書都唔會，真係勢風日下。」

人地收留嗰啲至少威過一季
呢兩件垃圾算咩

小妹法國呢到好多gay 佬

屎波都威過一季

伊巴謙莫域：「我回來了！我想贏得英超冠軍！」

近期盛傳重返曼聯的伊巴謙莫域昨天接受記者訪問時說：「是的，我已回來了！」

英國媒體《The Football Terrace》獨家報道，記者昨天早上跟伊巴本人談話，期間問到這名由於膝傷而於今夏不獲曼聯續約的35歲瑞典中鋒，是否回到曼聯來了、是否要留在英格蘭。

伊巴謙莫域答道：「是，我已回來了！我回來加入訓練中，已回到卡靈頓(曼聯訓練中心)，進行操練和復健，但不是跟一隊一起訓練，也未有重返賽場的具體計劃，暫時只是集中於康復和復操。」

《The Football Terrace》記者續稱，伊巴沒有說明現在是否有跟曼聯洽談歸隊和重新簽約的問題，但當被問及是否會留在這裡時，伊巴說：「看着！我想贏得英超冠軍！」

報道指伊巴獲得歐洲及美職球會邀請訓練，但他選擇回到卡靈頓，而且家人都繼續留在曼市生活，可見他對曼聯有着深厚的感情。

另據《The Peoples Person》報道，伊巴即將返回曼聯訓練，曼聯對他的復健進度感到十分鼓舞，但也希望他不要操之過急，要在治療和操練中取得平衡。報道指巿消息人士透露，伊巴在全面回復狀態後，曼聯肯定會跟他簽下新合約，伊巴、盧卡古、拉舒福特，將會是曼聯下半令人期待的進攻組合。

曼聯主帥摩連奴此前曾估計伊巴在聖誕假期後可正式復出，他在上周承認曼聯正在認真考慮伊巴回歸的可能性。

Ref:footballterrace

伊巴愛摩佬多過愛曼聯 講到咁親

曼聯u16 8點喺青衣運動場踢
有冇手足去睇

如果一早知一定去

今晚對香港地區精英隊
星期六對香港u16
星期六嗰場有Butt

唔係要飛先入得咩？

門口排隊拎免費飛
利申 排緊

多唔多人排？

東網oncc都有直播

睇波黎講唔多
攞飛應該冇難度

都係不了
諗起隔住條濕鳩跑道
真係要用放大鏡先睇到場波

星期六去唔到😞

就開學啦
要入camp

淫賤o camp

我都想

非gay lm

早

把握食女時機

伊巴ig

出game

輪唔到我

Hi yuri 邊忽早

準備課金g持

一個屈尾十伊巴簽車阿利就好笑

B清 你是我的太陽牙

就黎玩ocamp島

你個名愈黎愈on9

咁又唔會 人地死追摩佬條撚黎含

仲未簽閘有無搞錯

準備升中一 未做讀書報告

交份足智彩報告就得啦

Swansea striker Fernando Llorente will miss Saturday match vs Man Utd.

With Sigurdsson gone too, this should be easy 3 points for us. #MUFC
班外國球迷好擔定 不過雞湯無落難迪而家又要無埋施格臣真係唔知今季駛唔駛擔心要護級添

點解咁講 王菲歌名黎

系 拍得住牙希

輕敵就係仆街之時

第一場J得咁勁 想像到輸雞湯會點

All in左等上樓

咩叫足智彩

幾年前比人係咁屌既羊格,依家都上到神檯

Lin 會有咁既一日嗎

又hey0🌾🌾🌾

死撚左咪上到神檯囉

垃圾一日係垃圾 一世都係垃圾

準備睇我曼屌打香港區隊
現場唔少人

只要失去正選就會開始上神檯

d益智野黎姐

新人lm

@skybet have suspended betting on Virgil Van Dijk to Man City

鄰居買後衛有冇兩億 計埋呢件

唔撚使玩啦

皇馬當家球星c朗出席了稅務案法庭陳述。西班牙媒體科貝電台透露了法庭上的一個小細節，在庭審時c朗拒絕碳酸飲料。

科貝表示，西裝革履的c朗在在陳述時，由於屋內空氣悶熱，葡萄牙隊長出了不少汗，因此他脫下來自己的外套並且向法官請求喝水。

當有人向c朗遞上一瓶可樂的時候遭到了他的拒絕，皇馬當家球星堅持要白水，最後法官將自己的礦泉水遞給了c朗。

哥狗今季都柒 真係可以摺埋 成手好牌

邊條友咁on9 通常遞野飲都係遞水 遞coke

知佢操開，專登為難佢

愛華頓球星朗尼出席了足球講座時。英國媒體透露了講座上的一個小細節，在講座時朗尼拒絕進食白粥。

西裝革履的朗尼在講座時，由於仍未進食早餐，前英格蘭隊長肚子發了不少響聲，因此他講座停下來並且向聽眾請求進食。

當有人向朗尼遞上一碗白粥的時候遭到了他的拒絕，愛華頓當家球星堅持要求炸雞，最後一韓國聽眾將自己的外賣炸雞遞給了朗尼。

等睇Naughton同Olsson強姦我地兩邊

U16都咁多黑鳩

3號同7號

佢d搓搓搓真係
唔係白禮頓條撚屌派膠 未必然到

啲po推咁快點追

各位ching買齊書未

10號離遠睇有啲似lin

葵廣售後服務

班黃衫都唔撚郁既

港隊踢依d波冇乜用 差成班波 淨係身位都輸哂

仲趕緊暑假作業...

琴日同兩個新同學夾份去書局買左本暑期作業連答案返屋企抄

暑假食左幾多女同學？

rich 成35蚊本

星期一嗰日返左學校聽講座
D 同學個個好似河馬咁

三個人夾唔係好貴姐 用左一個禮拜車錢

你日日行返學 車錢淨袋啦

行要半個鐘呀

男神梳b

u16 11號仔好馬仔feel 咁扭得

投降啦 唔好再入啦

有冇天使？

幾比幾？

7號好似幾掂

5-0

60分鐘輕鬆5球
啱啱嗰球jed

幫班曼狗練兵 搞依個賽事有d on9

發覺香港隊個隊長好廢

DLLM 史篤城有5個歐連冠軍球員在陣

區隊all star 勁極有限 你話用戴偉浚 陳俊樂 或者有得打

笑死

落底終於有一下唔成功 笑到噴飯

邊5個
費查、謝斯

波贊 ,阿費利 ,沙基利

好似好大獲咁

5月邊隊榜首咪簽邊隊囉

？？？

香港細路 輸波就打人

u16 撞傷頸

撚仔

分享下 有咩經歷

邊個？

我屌死香港班仆街仔
輸波打人

曼果隻吉祥物好搞笑

阿will幾靚仔

嘩屌

一般去卡靈頓朝聖既巴打知唔知佢地大概幾點離開？幾點到場

以前費爵爺 6 點就到

牙希又黎

召喚特西

其實係分手個刻
我曾經講過 希望用我一世既幸福
換取佢可以搵到一個對佢好既人
我真係好希望個男仔對佢好好
起碼唔係好似我咁無用先

點打法呀 講黎聽下

My heart is broken

利害利害

禾是廢物

好撚難咁豁達
咩事分開牙

我廢
配佢唔起 成日同佢講係大學唔好玩
之後佢開始覺得我好煩
淡左就分手

點解唔可以豁達? 古語有云...
扔煲不扔蓋, 得閒友誼賽
女死女還在, 下個更可愛

無下個
一日比蛇咬 終生怕毒蛇

你似認真撚 你ex又未玩夠 真係冇計

唔怪得你揀男人啦...

對感情從來都好認真
Btw I'll be okay

係比男人簡
禾矛接受

人生苦短, 當你將來睇返你會發覺自己好蠢

係咪打完j聖人mode牙
seed呢

踢完波就有
完全笑唔出今日

牙希

問下料巴呢排有無北上團啦

拒絕婚前性行爲

話時話, 呢度有無手足咁睇唔開結左婚

Hi yuri
介紹yuri禾識ok?

打邊爐你諗咩牙
食住雞湯湯底睇雞湯大炒我曼

Mata

yuri虛構出黎 冇呢個人

你有肥妹喇

主席 我要求點毒撚人數

你諗住娶隻雞咩

北上團冇性行為wo ching諗多左

料青 貢有咩玩

肥妹點

扮呀你

睇波 揼骨 飲飲食食
完

專心溝眼前d女啦

我cow唔到女
啲女唔中意毒撚

咁你又啱吖

我覺得羊子真人唔係毒撚

毒到仆街
其實點為止毒
點定義？

又...死全..仆...

yes
太刻意扮毒
真人應該係咁yo人果D黎

你地讀U會唔會變SOCIAL MODE
一番屋企解除左就好攰好毒

梳油頭既一定好撚型棍子
邊會係毒撚

唔係 真人好靜 唔係好講野

唔會 上堂落堂返dorm
問親我出去玩 飲野全部不

熟左果班先會 唔識果D唔想理 好晒力氣

我以前上莊 一完左莊期 好似有PTSD咁 勁憎SOCIAL
一見到陌生人就好唔自在 好唔想交流

型就一定唔係

唔鐘意social姐
未至於毒撚既我諗

未見過毒撚整油頭

啱

禾就係油頭毒撚

死mk

牙希不嬲假毒黎

夾硬逼出黎巧辛苦 要扮懶係熟
企開D啦

係 上莊就係咁撚ON9 所以一完左好似除左個帶左成年既面具
俾我揀多次我肯定唔會上莊 拖低晒D成績

屌佢奶水晶宮唔覆我email
要自己搵地址寄信比你

exchange仲巧啦

屯門碼頭

考DSE既手足 讀U真係唔好人做乜你做乜 時間寶貴 記得揀最FIT自己既野黎做

屯門碼頭間貢茶?

上莊唯一目的就係鬥食幾多條女 如果一條都冇食/上毒撚莊 咁你就好撚失敗 真正浪費時間 犧牲成績

Blaise Matuidi is in Italy to complete a £13.5m move to Juventus. What a Billy Bargain that is. (Source: @juventusfcen)

咁撚平

上莊真係曬錢曬時間

曾經上過兩個月 最後都係揀返pt唔上莊

岩呀 所以我好後悔 我呢D廢J 根本唔知上莊背後目的就傻更更走去上

狙又平執 好撚野

啱
想搵錢就返工
Social溝女既就上莊
想對得住自己既就讀書

由差唔多爆四搞到最尾追1st hon追到死死下 早知專心讀書

真心唔是mk
型就一定唔係
啲男仔frd話我7
但我ex係一開頭中意我靚仔同勤力
琴日個frd個女友都話我幾靚仔（第一次見）
但禾自問自己係7個炸黎

意假價+趕住甩手
差唔多

個時真係好ON9 俾D濕鳩說 講到讀U唔上莊等於無讀過U 唉屌 年少無知

我地冇份

上莊如果唔蒲頭係咪會俾人批鬥

男仔係咪都話人柒架啦
羊仔真係一定好靚仔

計我話 要上莊一定上hall莊 雖然chur到預左畢唔到業 但基本上莊員食硬 + hall友成日去莊員走廊房玩 side dishes咁食 加上你樣試正d wo

但係好係壞都係一個經歷黎既

唔靚仔
真心7

會俾人雞 唔會批門

讀U最大既價值係比自己認清自己係咩人

對莊既野一無所知
年年去投反對票

讀左兩年U 我覺得冇乜野好留戀 過客咁 讀asso同ive仲開心

正式宣佈最區男神
梳x2 羊x1

咩人都有 見得多就知自己適合點樣生活

屌 屯碼冇架

多數上莊既都係mk仔

投票根本係行禮如儀 其實一定夠票

睇下啲咩soc
不過hall呀depart呀school soc 就多數mk

luke: 米8 比女溝 做fashion界 養貓
撚樣: 靚仔 勤力 油頭 精通多國語言
梳b:

唔一定 柒頭都會上 但實俾豬頭骨post你做 咩p vp一定係mk靚仔做 除非d毒撚莊

好憎莊既文化 見到啲上莊con下莊係到羞羞佢地都覺得on9

撚就得一條

有冇可能唔夠quorum

全部同我起身！

好似你個間喎

撚羊jer 油頭用咩泥

玩過一個soc
其中有啲u個個soc EGM成日唔夠quorum

你知我讀邊間？

之前聽到有上莊話上莊下莊係上司下屬關係

我用啲普通野 40幾蚊個啲
啲frd話我似all back多過油頭

玩過一個soc係上莊同下莊可以係曾經上司下屬關係

不嬲on9 讀副學位會開心d 大家同輩咁 相處好舒服 冇分咩老鬼 freshman 上到u 分哂莊閒 玩埋堆 仲要幾on9下

奉勸各位 讀u果4科搵野做增值自己好過 唔係想食女就咪浪費時間係莊 soc依d野度

岩呀CHING

其實有咩分別
夠實淨咩？
我連side back 都der

比比鳥

你沖完涼要吹頭 吹頭個陣你要吹到你想jer既型
乾哂之後先落泥 咁樣就hold到

Same

如果要做就做SU個P 真正代表學校去做野既 咁寫落CV先有用 其他經驗寫落去CV d HR當你on9仔咋

頭髮淋到會轉彎呢

我剪頭髮個陣個髮型師教我濕濕地落打底先再吹 再落
都唔錯 但唔知邊個好啲

講曼聯定講女呀

ok 咁講返曼聯

唔明
因為我本身都係彎既啲頭髮
我會吹個陣拉直佢黎吹
然後再吹型

點打底法？

拉直完唔會彎返？
用凍風吹？

講頭

DDG個頭點jer

會直啲
全熱風

依加個個好撚柒
側邊個pat冇左

我吹油頭係毛巾整乾 留少少濕
跟住落sea salt spray再吹起佢
最後落泥 再用冷風定型

趕番工矛時間整呢D
剪短髮鳩jer算

D清

然後就唔會der落黎？
係咪因為你有𠝹坑？

自從變左長毛 3年冇gel過頭 就黎唔記得點gel頭 一起身紮起就行 爽

係咪噴髮膠冇乜用？

定型spray? 我冇用 用完好冇質感d頭髮

有時紮都懶 戴帽就算

整伊巴頭

Sea salt spray真係好有用？

咁撚熱梗係剪短頭髮啦
洗撚jer 咩

會der落黎 推一推返上去 習慣哂手勢
兩秒都唔洗就搞掂
𠝹坑係佢幫禾
不過頭髮長返 無左條坑啦

Fifa 17 封面reus個種先正

好易紮 最尾嗰圈橡筋留返少少就做到個計

mk

又十頁變唔知咩撚野開學post.......

佢鏟左兩邊 冇咁好睇 成個留長再整men bun仲正

我冇坑 但分𠝹個到成日有啲好短既飛起

方便懶個陣用
起身沖涼落 跟住吹起咁就得 但唔會好有Shape 好有企
要落埋泥先得 不過好舒服

用開呢隻
有冇清同路

呢隻先正

留長d會好Gel d

我唔駛用

我禿頭

唔明點樣落完吹乾又hold到

曼聯冇野好傾 賽前賽後野乜都傾哂

你要自己吹頭個陣吹
唔係就會飛起

How much

咁要學拖舟

遇熱咪定到

成班mk返5p啦屌曬你地老母

吹頭要吹埋個分𠝹出黎？

side back幾個鐘就der

150左右
日日用嘅話都可以用半年左右嘅
依家唔日日gel頭，個罐用左一年多都仲有好多

你jer油頭無𠝹重算係油頭咩
當然吹個陣要吹埋 utube有教

傾下轉會都好呀, 屌啦星咩撚野Gel 頭post....on撚9

點解allback唔der

我都冇界 分到出黎咪得

唔是油頭

邊到買

冇人會理鳩你
因住俾人屌番轉頭

咪係 我都係用40大元個堆
咩事

[曼聯] 點樣jer all back

條友唔識字 吹水區唔比吹水

用開prospector
日日gel 真係好麻煩
唔gel 完全出唔到街

油頭>>>all back

係呢度小數服從多數無計

以前facebook有間舖賣 算係香港獨家
但慢慢多左人識 旺角銀X地庫都有得賣
而最近見到asos都有，所以建議asos

Agger 但知自己carry唔到

其實唔識就講少句，香港而家做su 個p 基本上要有心理準備坐監...

gel個頭都講咁耐 乜真係咁難咩

呢隻係Balm定wax黎
好似幾正 hold得勁唔勁

係咪落得太多黎都會der

唔易架

會呀 重呀嘛 盡量落髮根位

點樣有心理準備坐監呀 講清楚d

話說依排唔見cm子既

得罪講句 剪完油頭真係返唔到轉頭
但要一個月剪一次
窮撚黎講兩個月就剪一次算

舊登成班識既都唔見
old days...

問題黎啦
落根上面冇呢就成棵草咁彎der

我都唔知點形容 因為隻texture幾特別
以前用個陣感覺似揸緊沙
依家用緊呢罐唔知係改左少少配方定點 唔同左
唔知依家嘅quicksand仲係咪咁
可以上youtube睇下～

油頭d青位唔剷好柒

點解咁密

之前佢有蒲下頭架

我之前3個星期剪一次

sea salt

就算學聯收左皮，院校學生會傳統上仍然係要社會議題有好大關注，好多行動，你真係以為su 年年搞行notebook,定中學賣文具福利部咩，唔係話做su=坐監，而係你心𥚃面少d 承擔都無謂去搞su...唔該

我都係

易過無轉會消息都搵轉會黎傾

I see
洗頭抹頭乾乾地落sea salt 整個型再吹乾再上泥？

剪頭髮個位成日都幫我搞掂哂
根本唔洗擔心

迫緊佢減肥

有米仔

冇否定佢地係社會運動既貢獻
我質疑佢地傳承既文化姐

咪咁啦賤人

無錯 我都係上網睇外國D youtuber
slik hair 個d

Wherebis perisic

有幾肥先

求link

我無參與講上莊好唔好，係呀有料到講話要上就上su ,cv 靚d...我o 晒咀姐

我咪講左代表學校 你估我覺得做SU P當玩？同埋搞社運要有風險 依d預左啦 唔關做唔做P事 乜人搞社運都係ga啦

我間學校su 垃圾到一個點
冇人care架喎 以前仲7到咩跪地求票
點cv靚呀

咁依句有咩問題先
站在睇cv既角度

Cv 呀，講cv 呀，我意思係上su cv 唔見得靚，分分鐘多埋坐監lee 項...

呢個教用sea salt spray 但條友好樣衰

呢個係睇有冇球星髮型跟

都唔係呢排既事

你又啱 參與過社運出下名其實唔洗搵工 寫cv托咩

Cv 靚即係為搵工啦，而家大機構，如果仲要紅底，見到你上過su 真係未必覺得你靚左...

老實講 做其他P係冇用 做SU P係有風險 但對你將來發展絕對有幫忙 依樣係我個人經歷

Bb I miss your jer

好耐無上黎其實

有個網 孖生兄弟搞 成日教點剪明星/球星頭

？

上過？

實不相暪我日日對住你幅相劣鳩

咁低質上黎做乜啫

咁su p 人脈一定有大幫助，你一睇返做過嘅old boys 名單就知，但如果執意係講搵工cv 就，睇你搏唔搏得通，如果今日中大講，我會話你想商學院院會p 果d 抵屌d.

似中大條肥閪

下個禮拜去澳門專門店 個博物館又執柒咗 唔知有咩睇

堅持係好事

唔好成日劣 傷身呀

邊個係中大肥西

忍唔到

派利是即將與國際續約

Ibra 即將去車路士

原陣開季

Emxx....?
真心覺得佢幾正

撚羊識食 ME2 呢D肥肥地不知幾正

馬斯雅今季大爆發

咁唔算太肥姐 接受到嘅
減多少少肥嘅話應該
有肉地最正

.....?????

屌過有肉地嘅女真係返唔到轉頭

識野呀撚仔

12分鐘已經夠數 俾佢踢足全場仲得了

撚羊: 無中出唔算婚前性行為

講真 邊個荷里活性感女星係冇肉地架
唔通港女咁飛機場都做到性感女星咩
咪玩啦
所以有肉地先係極品
利申：女友正宗港女身材

去澳門仲睇乜鬼名勝

唔娶咪唔算婚前性行爲

我講緊曼聯專門店

三個女友兩個都有小小肥
覺得好正

細到乜咁 冇野睇

做咩無啦啦屈禾

下場對雞湯 不撚得了

禾巧有品味

過馬交 唔是賭/蒲 去盞同d蝗迫 通街都蝗

覺得都係半全攻陣
不過可能收起福用馬先

專門店印字係咪齊晒？

原來我仲未做過婚前性行為 今日又跟禾羊學到野

Sky sources: @ManCity interested in signing @WBA defender Jonny Evans. #SSN

記得個陣間專門店有其他球隊野

準備比人屌7啦

咁我轉相啦 怕你傷身

係咪有愛記波衫印啊？

咪屈禾 我好純

梳B與CM子 上曼區9up好開心

嗨 黃泉bb 你巧巧J

Oh 梳B與CM子 是基的我早已知
但到這夜方法國 有料到何幼稚

話時話 寒廢有冇過黎連登？好似成年冇見過佢蹤影

我就係韓費

霸氣杯決賽好似見過佢？

新會然留名

俾人拉鳩咗啦

賣一折假波衫

你女朋友係咪幫襯佢買衫？

所以我咪嬲嬲地報皇拉柒佢

屌

篤灰狗

扮咩有女朋友

嘩 伊膠加舊石

簽人未呀

佢地大概幾點離開
召喚特西

正常係9點training開始
睇你有冇耐力可以7點半就可以去定,因為有d球員會早返去
不過摩佬而家好似一日有double session
唔知時間會唔會遲左

等1月啦

咁等爭歐霸

勸想拎簽名既真係等場波完左係OT出面拎算
係carrighton出面食風真係好撚辛苦
仲要成日無啦啦落雨

揸車去啦

上面話得去朝聖既多數都冇車架啦

租車咪得
不過有位手足就…

又講

租埋司機囉

Manchester City have had an initial bid of £18 million rejected by West Brom for centre-back Jonny Evans. (Source: @TelegraphDucker)
.
就20m

去親話就正一冚家剷黎

當初好似係我地唔要人

官方消息，史雲斯核心攻擊手施古臣加盟愛華頓。據悉，這筆交易的轉會費達到4500萬英鎊，他成為愛華頓隊史標王。

27歲的施古臣是冰島國家隊成員，參加了去年歐洲盃，隨隊歷史性闖進8強。司職進攻中場和中前衞的他在2005年加入雷丁青訓，並在2009/10賽季在英冠聯賽完成一線隊首秀，整個賽季共上場44次，之後他加盟德甲賀芬咸。

2012年1月，施古臣租借加盟史雲斯，首秀替補登場就助攻隊友打進3-2擊敗阿仙奴的制勝球。最終，該賽季他在英超上場18次打進7球，幫助史雲斯取得第11名的成績。

賽季結束後，施古臣獲得熱刺、利物浦等多隊關注，最終以880萬英鎊的轉會費從賀芬咸加盟熱刺。儘管兩年內為熱刺上陣83次，但是他沒有完全坐穩主力位置，最終在2014年夏天正式加盟史雲斯，而賓戴維斯作為交易的一部分，轉會到了熱刺。

上賽季，史雲斯深陷降級危機，最終在保羅-謝利美基文特的帶領之下驚險保級，施古臣進9球助攻13次，是保級重要功臣。他再次受到各隊關注，其中包括愛華頓和熱刺，史雲斯要價5000萬英鎊。經過長時間的協商和談判，據悉雙方在4500萬鎊的價位達成一致，他正式加盟愛華頓。

今年夏天，愛華頓相繼簽入碧基福德、米高爾-堅尼、卡拉臣、朗尼、辛祖-拉美利斯和施古臣等人，轉會費已投入超過1億英鎊。

PICKFORD
堅尼 積基卡 williams
高文 c9 gueye b3
施古臣 davids
月巴

1週1賽既話呢個陣夠佢地爭頭四

仲有bolasie 個啲

對於V.雲迪克的情況，修咸頓的主席克魯格公開表明了他們俱樂部的態度。

“我們的態度和之前一樣，五月份的時候我們就已經制定了轉會策略，我也已經和你們談過了我們球隊引進和出售球員的數量，現在是時候停止我們的轉會工作了。”克魯格説道。

“我們認為自己完成了一個很不錯的夏季轉會期，現有球員的合同、球隊的平均年齡還有上賽季的成功經驗，比如殺進聯賽盃的決賽，讓我們感覺到這是一個品嚐過勝利滋味的團隊，而留住這個團隊的成員將會讓我們有機會上升到另一個層次。”

“V.雲迪克是我們其中的一個非賣品。只要我們不想賣，這名球員就是非賣品，因此我們不會在這個轉會窗賣掉V.雲迪克，這一點我們已經強調過很多次了。”.

猁

賣古天樂用舊錢買vvd再加一兩隻中前場跑狗啦
蠢撚到

辛度拉美利斯都冇

上場表現嚟睇佢唔及月巴同daivds 未適應

凌晨留名

仲唔訓

阿辛斯奧真係好9勁

鍠青訓不嬲唔差
以前唔用姐
mata都係佢地既

有咩唔開心可以講出嚟比大家 __ 下喎

佢都唔係青訓。。。。

冇牙 好眼訓姐

15歲踢到18歲都唔算鍠青訓？

屌牙 佢18碎先去賤種。。。

上季3月去 每日一節training
1230左右開始走
我企喺近Manchester 果邊閘口
唔算多人停車
（聽講另一邊好d）

屌 我以你話mata唔係青訓 自膠

上次我去左等三日
第三次去係有一個旅遊巴 車住d支那人嚟等球員 旅行團嚟

結果得文沙一個人肯停低影

親善大使

你幾好人 幫我簽左幾張相

真係風水輪流轉
以前疤狗有長髮毒撚美斯㩒住皇馬砌場場大數
而家美斯都唔跑了

賤種勁到

法國我曼正式升上世界NO2球隊

原來今晚有朗隊睇

3am歐霸playoff對Hajduk

果球勁到仆街

福仔都射到啦唔想笑

點射架個球波 痴撚線
好似重難射過飄忽曲墜

巴塞做左私家雞

Btw 鏝出價18m買Evans
仲要比人reject

之前睇歐超盃見到曼唔夠打
雖然都預左，但如果福仔入左球單刀就2:2
心諗曼依家同歐洲最頂尖球隊都係差一班
點知睇完兩場西超盃，發現皇贏巴贏得仲輕鬆
心諗其實曼都唔算差

真馬既實力已經係當今最強架喇
如果我地同疤拜踢到55波已經好好

無左尼馬既疤會沉到幾時

果場輸比賤種 我地無左兩個正選中堅 防守已經做得唔好
但疤果d

拜狗唔知
如果歐聯抽中對疤應該唔會再出現大人同細路踢波既場面

我地有史摩寧,係比曼狗低估JE

係啊仲有傳奇連格特

因為史上最廢正選所以傳奇？

我自己覺得上莊學到嘢喎
由無到有點樣去搞一個活動
點樣執生
點樣夾唔同人
當然你上大莊就唔同講法
係chur 好多
利申 當年上自己dept 支莊

疤之前靠
拼圖王 小白 影帝 玩馬騮搶波都玩死你
佢地老左之後
就靠MSN
三個自動波搞掂

而家兩樣都無哂
唔頹就假

疤條中場廢到呢

上中央庄同系庄都還好 soc同hall就真係on9

Smalling 1on1 屌打疤狗班中堅🤘😎

疤狗買星買到放棄哂自己青訓
而家一隊無幾多個拉瑪西亞青訓上黎
賤種就識高價去買人地D半成品
西超得返一隊, 疤今季分分鐘連下體都爭唔嬴

疤終於都沉落黎

疤想復甦都真係幾難
messi 同so9 都無以前咁屈
中場又係

反而蝗個form run 順左
仲要順到著哂火

西甲可以成副身家買蝗

你講學到d 野我唔否定 但係唔代表要靠上莊先學到
尤其是比較埋上莊花費既精力同金錢

下年我驚疤連第三都無炸

蝗啲後備全部未來正選 而疤狗嗰啲

未deal到古天奴/丹比利姐 到時穩番陣腳 應該差極有限

上莊要使咩錢？

是但買到一件應該頂到第三, 買哂兩件爭下第二囉
條中場老化得好快, 根本早幾年應該要搵定人

賤種件阿辛斯奧真係好撚勁, 成個C7咁

疤班正選之前大癲
壓住哂班青訓
跟住佢地唔係走就係後備席發毛
咪同曼之後七小福一樣
新仔要出先有進步

嫌3嫌4嘛
係都要揀返d 100%match自己傳統踢法既球員

去應酬搞ocamp都要用錢

搵sponsor嘛

鏝買到9A嘅話西布朗都要買返個中堅，我地唯有忍痛讓屎波零比你

點解人地d青訓咁撚勁
可以出到阿辛斯奧
同樣位置我地就出...

阿辛斯奧係馬略卡買返黎架
20歲買你先覺得佢青訓姐

daddy似係想等白lin穩定左先會放

18歲買先啱

剩係開夜會又無hall住你d的士錢都一大筆

其他隊咪又係j 我地個福仔
你睇我好 我睇你好 唧

其實史波零留黎做後備都好啦

係囉
我搞Ocamp 除左車錢
真係無乜點使過錢

至於應酬
有咩應酬
最多咪食下飯
唔通你平時就唔同frd食飯咩
又唔係多

西甲唔驚LA
疤狗柒極都有前四
買返2-3個重心慢慢起返個王朝, 以前都係咁

英超柒少少就跌到第六七

的士錢 真
不過如果真係咁夜，我寧願Skype
同埋多數開會係反枱大學度開，夜極有個譜

西超,西甲, 西甲陪跑 呢三級真係差好遠

前四根本上得：賤種、疤、下體、西維爾
點會跌出呀
美斯一個都carry到啦

真係未聽過開會要開到搭的士

你揀唔洗出去開會就係
同SU開個d 半夜好等閒 特別ocamp/reg day 前夕 傾資源場地分配 好撚多濕星野

我聽過
我間u深山黎 有啲人開會開得晚真係要搭的
自己都試過趕assignment趕到兩三點要坐uber走

而家咪講你聽 你可以唔信
有人好鐘意上莊 乜都美好d 我唔會改變你諗法

啲學生會真係好濕9
平時係自己dept房都聽唔少
好彩我開個會冇咁麻煩

中央庄啲人特別on9 盲反

自己on9留唔到人啫
當年唔要面老笠法比仔回家
諗住接沙維班，點知沙維仲有貨
就放返走法比
艾簡拿迪有潛質擔大旗，又係拉瑪西亞出身
但又唔盡最大努力留住佢，
結果佢跟哥狗去左拜仁發光發熱
之後尼馬唔駛講啦，好波後生有星味，
巴西國家隊第一球星，盤傳射俱佳，
好心巴塞就加佢人工去50萬周薪，
再推佢上第一icon留住佢啦
可惜又係死攬美斯，
反cup巴黎嗰場尼馬兩入球一助攻，
但最後都係歌頌美斯
巴塞依家斷層基本上係自己攞黎

無質疑你
Btw,同su開夜會你地無分工咩？
我地有夜會開就留返宿生去
橫掂都係派代表
你係莊主就無計啦

早晨呀bb

想問下曼u16星期日係咪係大球場踢？

冇事啦bb

美欺親生仔丫嘛, 點似尼馬呢D過繼既呢

其實啲會開到咁夜
個人覺得一定好多時間hea左唔efficient
每次開會前通常寫晒agenda 講到明開幾耐

仲有美斯咁嘅地位 又要幾大跌watt到朗隊咁
點趕走呀 惟有留佢 趕尼馬走

青衣踢
乜唔係星期六咩?

希望木狗出價打救美斯

Asensio真係好好J

Thx

lkk幫美斯開路
諗起都射
踢英超一季70球不是夢

疤又無拖舟呢D壓到場既教練
C7都俾佢氹到做後備養生

之前猁狗仲ff 70m 帶到人走

冇100m都唔洗諗 咁後生

老實講 我都係鐘意福仔多啲

內會易控制 講緊joint soc/莊/U 個d 每個party又例牌唔讓
拖好耐

上季出親場都有貨交, 我以為25/6歲
一睇20歲呆左

又唔係話趕美斯走既
只係叫佢讓位
推尼馬上巴塞no.1 icon

可惜啲疤狗成日話尼馬獨食扭波拖慢節奏
冇佢仲猜得順wo

佢地話有release clause 70m

仲要靚仔

其實幾多m都唔洗諗
除左下體班死忠之外, 西班牙人夢想就係踢蝗疤
又唔係無得出, 諗唔到有咩理由走

慘

除咗hehe

其實都好難
正如皇馬家下個icon仲係牙朗

幾撚型

唔好傻啦人地西班牙人 皇馬未來核心
係非賣品黎, 同以前20歲既拉莫斯一樣 幾錢都唔會放

重有少許既 不過唔想再哂時間諗依啲野

最怕開口水會
我地無咩必要就唔開會
開親會都係有嘢要拎共識同做決定

咁真係冇計
如果留得住 法比，艾簡拿迪，尼馬
巴塞根本唔駛愁

買isco既機會大過阿辛斯奧啦
不過講緊可能係一個0% 一個5%

Agger
要吹水就開完會食飯慢慢講
最憎開會sai時間

聽你咁講
你係莊主？
通常莊主先要開呢啲煩會

前兩個自己戇鳩放既

愛回家囉
家下有220m應該買到

經過今晚, 諗返超級盃, 雖然係有分野, 但真係踢得唔算失禮
我地仲要中堅係出副選

仲要個樣唔錯，喺皇馬有實力仲要有樣先生存到

咩都假
贏左英超再慢慢諗歐洲啦
有左英超 我地買人應該會容易啲 起碼高層唔會好似車咁on9

如果而家full team對疤有無得鬥
搵hehe死咬美欺, so9搵邊個?

爆炸

福仔仲有球單刀唔入
基本上係爭少少
唔係俾人屌打

no la 呢d責任唔係定得咁死 有時個會係為左你主理個function 咪你出席 有時其實莊員唔想去 咪你出 出過第一次 又話你有經驗 繼續

但對面冇出牙朗
而且明顯冇出盡力踢

俾so9咬就有

咁今場都無阿朗姐
不過我地踢出黎唔係小朋友俾人屌咁 仲有士哥 我其實收貨

我地都冇乜呢啲
妹妹啲遠射冇我想像中咁勁

庄你老母

有無人足幫清新含？

我地打得唔差wo
皇vs 疤都無牙朗啦

但皇馬本身人腳都齊章
我地又比人黑走左bailey, 馬迪又未到
福仔 失左個big chance, lkk 又空門唔入
頭15min同尾15min都打得幾好
對手係兩屆歐聯冠軍, 比佢禁60min都不為過

而且我地隔左3年無真正打過歐聯強隊 (v92 果次唔計la, 對哂弱隊都出局)

妹妹上季d遠射下下中柱

梨

Bale可以安心養傷，阿辛咁勁
希望曼唔好接貨

唔好睇一場英超就打晒飛機住
舊年對安德列治打成點咁快唔記得？
而且國家打吡就算友賽佢地都好撚認真
睇多半季再講啦

如果自己係疤...見人地班後生咁勁
自己就40m簽個paulinho
都好難接受

40m講真 係歐洲點都執到件掛？
仲有防中西維爾個件尼桑斯係咪available ?

超級盃蝗無出盡全力攻我認同，但守唔覺得佢地係hea守
起碼我地有能力做到反擊攻勢，只係自己把握唔到
對比蝗vs疤依場起碼叫做無輸得咁肉酸，而且係有能力反撲

用青訓仲好啦，佢地d青訓又唔係渣

睇黎巴爾真係賣得

都無人埋去拍

琴晚有冇出？

話說拿樸迪去左邊

斷哂層啦

突然係到諗，如果億五扔過去車仔買夏殺特，車仔會唔會真係賣

留名

黎曼就不了
去疤就

賤種今場都冇牙朗

不過認真 世三都走 車仔會唔會跌出前6架

賣完馬迪同樣價錢買番飲水
真係天才

死賤種又贏，屌佢老尾

證明係frd子

睇返原來拜仁買泰亞高艾簡拿迪都係2500萬
巴塞依家俾1.5億都未必肯回家

佢地上季話馬迪係戰犯黎ga
有價好賣，有簡迪就夠
好似係

江湖傳聞摩納哥唔會防晒兩個
所以摩佬唔bid法賓奴
等轟買完藥膏再執走馬迪

同埋睇返條數 馬迪舊錢係洗咗喺藥膏到

放

條友追住哥狗黎含

遲下會唔會過埋同市

上場已經有板你睇

輸波買人姐

拜仁有代替品咪會放囉
佢地又唔缺錢

之前吹過黎吹到好行 不過又係玻璃黎

今年要打埋歐聯點都係諗增兵唔係諗keep番11人啦
轟又唔係窮 真係jm9
ake拎番黎即刻賣左

妹上季好多球中柱
入左都係世界波黎 何必自我菲薄

高層唔比領隊坐大
玩9鳩 係咁

認同請分享

德甲大把人

Jose Mourinho wants Zlatan Ibrahimovic back at Manchester United as a coach as club discuss role in talks over new deal. [Independent]

下年都免簽goretzka

所以就算放都唔奇
根本德甲大把人
一打起拜就免簽走

獨立報

福囝

岩呀
做coach好啦

Manchester City have had an £18m bid rejected for West Brom captain Jonny Evans, according to Sky sources.

過河濕腳執咁多

evans唔係岩岩先過西布朗咋咩

Victor Lindelof is struggling to win over the coaching staff at Manchester United.

The Sweden defender was axed for victory over West Ham, with manager Jose Mourinho admitting he struggled in the European Super Cup defeat to Real Madrid last week.

The Telegraph says Lindelof disappointed in United's pre-season matches and it has been noted internally that he has also looked sluggish at times in training. That contrasts with the success with which United's other summer signings, Romelu Lukaku and Nemanja Matic, both highly influential in the victory over West Ham, have begun their Old Trafford careers, but Mourinho believes their long-standing Premier League experience gives them a significant advantage over Lindelof.

Any prolonged absence for Lindelof will provide Phil Jones with an opportunity to cement a regular starting place alongside Eric Bailly.

水貨Lin
睇黎要好似Vidic同Evra當年咁操返半季先上力喇

我估佢唔肯做

佢操到vidic evra咁又唔拘, 操半季用10年

不如請埋馬達拉斯翻黎同呂布一齊做風紀隊，到時睇下邊個敢反DADDY

我信daddy，MK有版睇

無幾多個b仔...一黎就企穩
一陣已經show到好過晒現有班中堅

希望佢聽聽話話又爭氣啦

老豆都開到口比時間佢
好過上年MK好多啦 堂堂德甲MVP

見到轟猁疤咁撚頹 唔知點解好心涼

都要上年個班真係好垃圾先得
落河跟老豆之前

見到垃圾車頹至撚開心 供兵之地 見到佢哋又比人紅同冇乜腳就好撚開心

而家有拜利，宗師，暫時白lin 做住後備先都正常

唔差在搵埋卡華路

人地三年兩英超呀

我地重奪番先笑人未遲

唔差在搵埋杜奧巴教lkk

風水輪流轉 所以做人唔好咁串

rojo當年俾人屌既程度同而家屎波lin差唔多

清 你幾時學人扮可愛加咗隻19熊仔emoji

見大家講女講得咁開心, 諗住試下去感情台搵食丫嘛

lin登邊有女
入面成班基佬

全部牙希啲仔黎

初次打英超 10個有9個都會要適應 少少野就瓜瓜嘈

法國你地好中意屈禾

羊囝 你是咪研究緊英國master 有冇性趣一齊研究

佢老婆最嘈

你都係

搵仔含啦你

我真絲打

季初拜利搭jones
期望jones唔好踢幾場又傷 咁曼條後防都算穩陣

幾時出黎食個飯

重要利申非基

雞頭又溝仔

唔係好睇好施格臣去拖肥
雞湯成隊波圍住佢踢 拖肥要佢夾朗隊

仲有個ajax klasson

月巴真係長期正選再講啦

個卡拉臣水到仆街

依個未適應到英超好流

感覺上係三輸

咁就趁機食多幾粒先啦星期六

星期六真係守好馬田奧臣同Ki就夠

朗奴教波唔多睇好 好中遊mode 季季都入一堆新貨 清一堆舊貨

同球會目標一致

Yes 跟住大家都入唔到波 0:0 super

阿辛斯奧仲有施巴路斯
皇狗最撚癲係就算而家係高峰期都一早搵晒接班人

重有高華域

然後堆接班人因為無得出
走下一個又一個

達子，謝斯只係開始

有乜所謂, 仲有大把人供應上去

屌奶星
d人屎都唔識屙
屙到廁板都係屎

又有盃又有錢賺

應該係撚樣同清新岩岩玩完 high到賴屎...

唔關我事 咪屈我

講還講唔好貼圖

屙屎可以屙得有公道心少少
我地洗廁所洗得好撚辛苦架

但拖肥清嘅人真係唔多掂

施巴路斯去巴應該多好多機會都肯去皇

barkley成日叫走 但廢到仆街無人想接

巴放哂d 高質人

啊

你user id唔整埋塊餅上去？🍘🍪

未必 拖肥家陣都冇一個用波好嘅攻中

ceballos asensio果班 跟住皇果幾個世界級學幾年野
過幾年就好似牙朗咁輪換 比佢地上位

第一次見D清既文字叫春法

高開低收得太緊要喇

朗隊成日落黎幫波塞左攻中個位

真係夠料replace舊人唔通教練唔出咩

上場3421佢打雙攻中喎
不過走到落中圈攞波

有阿辛斯奧如果我係拖舟一定唔再用bale喇

而家搵人replace c7同賓施馬已經有排玩

摩迪細路拉膠都差唔多要搵定人接班

Robin van Persie set for Holland recall after two-year national team absence

VPS重返國家隊

冇人到咁 要重召大師兄

空位多到

阿妹有咁既靚炮台
一場入三四球都得啦

利申:吹水

前兩者都買左喇 係中堅未有

如果班人係諗住接到C7班/咩咩C7 MK2
條友一定死梗

ryan babel都有 艾禾卡特依件老野真係世界級

皇狗根本唔洗擔心
個個成左名都會去皇馬 (疤狗除外)
佢荒會唔夠人咩

疤狗雖然都會買人, 但之前十年個重心都係xavi 小白 美斯

買完都要夾到套波㗎
你試下擺kane落去

泰亞高，法比無料咩
咪一樣上唔到位走
新仔要比賽時間

仲要蝗一直對Mbappe念念不忘

點會買kane 呀
皇狗買得做正選本身都世界頭幾名la

叫埋雲佬 亨特拉爾個D啦

又要往死裡打

荷蘭無人用到咁咩

你數下top5嘅9號位有咩人先啦
不過真馬買人政策似係要20出頭嘅

點睇伊雲斯咁多人爭

皇狗施丹上場之後轉撚晒方針啦
仲好似你雙曼同鈀咁用錢砌陣咩
施巴路斯呢啲15m
夠膽講俾多兩年佢上硬一線

得曼城有出價何來咁多人爭

搵得件老野教 都估到要玩老將 後防班老野好在退哂 唔係vds出返黎都夠膽死

敢帥應該係唔肯教 唔係荷蘭橙依個時勢最好搵佢長教

施丹係勁wo
上面只係講緊皇馬咁多年黎策略
如果施丹真係幫皇馬打十季, 真係勁過疤菜d培訓都唔頂

相反, 就算施丹死左, 走左, 皇馬用以往策略都一樣吸哂d 星
總有勁領隊去試下

伊巴回歸未？

拉莫斯退落黎就收皮架啦，皇馬過多幾年條防線有撚排執

莫拉達走唔係因為冇得出
佢係因為就黎25歲冇得出big game
呢班廿歲出頭打b team出聯賽仲唔夠出場時間？
而且個時間接班正正係巴爾摩迪可以退化既時間
根本呢隊賤種年齡架構好撚完美老中青都岩晒

李城阿狗

又病 屌

賤種中場中路真係全歐洲最屈
可以一比既得 當年巴塞 沙唯 小白 影帝

佢地老中青架構玩得好過廢蛇以前

邊到有出價

華拉尼卡華積, 啱啱買下體件Theo Hernandez
點會有撚排執

又未到咁誇張
六冠疤中場肯定第一
家陣真馬中場同以前ac比就差唔多

就算摩迪卻奧斯都差一班啦，沙維小白果期勁到痴鳩線

一百萬題目
今個轉會窗到底疤迷定軌迷屌球會最激烈？

小白沙維 無論意識同用波都神級

你覺得佢地勁勁到痴鳩線係咪因為佢地兩敗曼聯

仲有年vallejo上季係法蘭克福都打得幾好
預備接拉莫斯班
施丹根本一早諗撚好埋未來五年點行

猁迷

唔討論垃圾

講控制力沙維小白歷史頭三勁
講全能摩迪卻奧贏

疤迷同佢地都咁上下

加多個猁ok?

未來隊

咁威 咪睇下三唔三連到歐連

放走埋pepe俾機會d新仔試下同上位
好過驚死無成績成攬班老野

應該得

阿辛斯奧呢班實有位上
已經撞正接班期
B朗開始跌watt又多傷
C朗又唔再打足咁多場

賤種班未來真係正到爆

我諗得拜狗有機會爭下
鈀同蛆都應該頂唔住

費SIR曼

當時疤有沙維小白既鳩猜足球的確係勁到影響埋好多其他球隊既踢法 果種橫掃既氣勢

未來隊，佢地唔同玩法
其實我幾欣賞佢地

兩連已經前無來者
三連真係屈晒機
但又真係計牌面
除左黑哨
其他隊無得比

冇乜傷兵的話應該都攞咗八成

皇馬買迪基亞之前我係支持皇馬，果陣成日睇皇巴大戰，所以睇到佢兩個有幾勁

拜唔得啦 老化 76唔多掂
應該都係鍠狙鈀鏝摩之爭

沙維真係好勁

不過疤個種除一種踢法
呢隊皇對咩球隊就用唔同踢法

阿朗應該可以踢到35歲
上場西超盃個球推大位仲好撚快

其實有冇諗過 係疤廢左好多？ 踢得仲差過我地 我地都有一輪迫到鍠驚

施丹識閪執後防，你睇皇馬而家條後防線根本退緊落黎，垃撚圾

鏝唔入流啦
佢條中場線全部串花蝴蝶
無一條硬撚係度

有尼馬咪屈到我地機，試下熱賽果場冇尼馬，應該和波。。。

對疤兩回合先輸一球12碼
咁都叫退落黎

疤就係屈在你明知佢點踢你都搞佢唔掂
相反真馬你可以同佢搶中場

我地重返歐聯 期望都係去到八強 入到四強係驚喜

仲有我獌

系

我獌其實個場都未出盡全力
至少個陣容你見同英超第一場唔同左幾條友

J少陣啦 紙巾貴啊

疤係個心態輸左
計實力佢地唔係差
但俾人用CHEAT搶左 尼花
就好似俾人搶左條囡咁
綠帽左
個氣場無晒

最慘係佢地買唔到勁人
如果係尼馬走前 用錢買左單比利或者APPLE番黎
佢個勢就無咁傷

巴塞廢

邊有人唔係咁諗呀？
個個都知疤而家係末落緊

對波無哂未來 無希望咁
有錢都唔知買邊個
其他messi so9 d 薪金又高到on9
清又清唔到 換又唔知換邊個

應該入到決賽

唔撚識執後防就唔會兩屆歐聯啦
第一屆施丹教既賤種根本靠防守同前場燒味再加啲運氣贏返黎

放棄控球打馬體

廢sir都對住巴塞手震，皇馬食撚屎啦

今年歐聯決賽係曼聯對蝗

歡迎cap 圖bin c

我地兩閘有撚排汁
華西老 大米blind廢 rojo shae長期唔係到

疤聯賽你就驚
但杯賽你得一種踢法 一兩場進級賽 死守+有運就得
咁撚勁秋 一樣二連唔到....

要換人就唔可以太短視, 差左就一定會
唔係諗住搵兩個新星一出黎就可以踢到同拉莫斯+PEPE一樣掛
而家後面輸既前面可以入返夠, 咪當吸經驗算lv

嗰場決賽真係痴撚線
邊有人諗到佢會咁打

多謝提供笑話

因為有拉膠咋，冇拉膠輸左十世啦

個期tiki taka 雖然都有球證幫拖，但真係玩馬騮搶球咁款

閘位輸哂 冇個一線

八強已經好好 先英超後歐聯

拉膠都會老, 唔趁而家推d新仔上黎
之後拉膠跌watt無人接死得仲慘

貢橙

左右閘卡華夏同馬些路防守進步咁多你唔撚講？
一隊波防守拎歐聯係踢一個傻撚左咩

過多幾年就收皮架啦

含撚屌啦你

馬些路防守勁
地鐵服務好撚好

其實阿SIR傻
唔肯放低身段
根本守大巴 唔一早去搶中場
一場過 有運有執行力就PASS

到最後一年阿SIR有青訓 踢法多變
點知俾黑哨黑 時也命也

15嗰屆歐聯疤條防線咪又係靠馬斯
艾維斯從來都有上冇落

最搞笑我地5個中堅全部勁

冇睇波真係收收皮啦
馬些路呢兩年防守左閘黎講都唔叫好

Lin?

華拉尼都好後生 仲有兩件varejo 洛蘭迪
拿祖臨老黎頂後備

放心wo 佢地季尾又黎撬d有潛質 已經上左位 聯賽對手既人

佢地個體系同疤唔同 疤都係咁玩 但入a高 d蘇都好難融入到

佢想同疤狗鬥攻
結果高下立見
（個時人腳點同疤狗搶中場，本身隊波都係踢阿朗肥西迪維斯快速反擊...)

華拉尼唔覺有太大進步喎
成日鳩標屈速

有一年冇左費查 搞到要變陣 唔係有得踢

個體系本身好就得
再唔係到時搵個中堅返黎有幾出奇
講到拉膠萬中無一一冇佢就成隊收皮咁就覺得好笑

點都好過屎波先

今晚又有朗隊

睇醫生都睇到窮

我地有位好耐無上黎既手足都病到入左院

今時今日睇佢踢波真係慘過死 加上成隊又慢又悶

Rojo打返左閘都仲可以頂住先嘅
長遠都係要買閘

再唔好返 我都要入院呀屌

佢打攻中創造力真係唔夠
出返tom davids應該好啲

咪又係垃圾

阿歷斯辛度都勁過馬些路啦

疤買個保連奴 諗住頂退化得好緊要既影帝 會唔會天真左少少

人唔笑 君子都吠

搵個中堅返黎，拉莫斯呢d中堅要搵幾多年

一句講哂，皇馬垃撚圾

應該係想頂a.gomes

到月尾都冇買閘既話 右華西 左大米/羊會比較好 仲有等梳好返 rojo打左閘都係不了 打親都有甩漏 又唔係快 鳩撞鳩跑 講閘意識 點都係大米好d 替工黎講 羊都唔錯

拉膠真係可遇不可求

淨係補時頭鎚都夠j

梗係啦 又要對朗癲又要對美斯

連真係萬中無一既c朗
施丹都開始減低緊佢既重要性
用整體性代替依賴佢個人能力
你驚以賤種吸引力會搵唔到個中堅返黎頂拉膠
笑而不語

入院有咩好怕喎
近五年成日入院訓幾晚
最長試過一個月

羊邊止替工
正選翼都得啦

第一年費查領先幾球妓走去拎牌
我都覺得就算有都唔夠踢
係阿sir 想用強攻對人

又有護士ex?

講緊頂閘呀 正選翼有排都未到佢
而家左邊摩佬心水 福 連 馬 之後先到佢

禾唔似你呀入院媾護士

冇車
ot完場果陣?

呢樣真係億屌摩佬都唔撚夠
穩定表現嘅唔用
係要用埋啲唔啱位 穩定垃圾 冇態嘅人

租車啦 完場成村人同你爭

最緊要我地係10打11

病
個陣讀書讀到身體好差

上過大莊
係識多好多人同女
溝通上進步左既

縱慾過度緊係身體差

仲要冇isco/c朗都踢到咁

屌 咪屈

搞活動唔一定個個賺
好多時都係莊員拎出黎

買埋垃圾番黎

上半場個廢lin 隱形都唔屌佢條撚屌成日走入中間想拿波

完場衝出去西閘 見到保安拉晒鐵馬就慢慢等

wtf 1800萬 馬杜迪 過juventus

哥利斯卡好撚勁呀
高機動又有身位既中中

拜神以佢全德國財力人力支持
都拎得咁少歐聯
真係唔合格

根本就拜超黎 年年平價供應高質兵

搵到唔代表岩用，當年簡拿華路一樣勁，結果

做乜係咁講皇馬

混血黎

冇野講 唔講女 講其他隊

cls

都無新聞 有咩好講

真心覺得下一世代球王係艾辛斯奧同尼馬之爭

U were never satisfied

普巴呢

普巴世三

係呀 個個搵返黎都唔岩呀
假設晒搵返去頂拉莫斯一定唔岩既都on79😂😂

顛峰疤最勁係前場反搶
一係局到你失誤
一係局你開大腳
嗰陣美斯仲未登基做散步帝，一齊迫

又叫

睇好福馬爆發

梳

宜家啲波玩多咗好多整體戰，個人能力既表現比以前難睇咗好多

而家世界級中堅極罕有

爆發左實俾賤種搞

妹妹呢？

拉莫斯最出色既從來都唔係防守技巧
你話佢後上入波就難取代
要搵個防守功夫咁上下就夠既fit落施丹防守體系講到咁撚難
我以為拉莫斯係球王

我覺得拜利有潛力上世界級 只係差d大賽經驗

唔學習就退步
皇呢幾年值得學

有摩佬係度唔驚

係既，夠賤

拉莫斯雖然會派膠
但佢一對一成功率好高
亦都識用波
真係咁易搵咩

搞得掂賤種蝗更衣室
成條路就易行好多架啦

條仔咁大食？

呢句真

新一代小朋友球員仲追皇巴含咩?

個肥妹仔好聽話
叫佢做運動就做

你真係on99

咁唔賤唔通學轟放 cech matic俾對手咩

特西話皇馬夠吸引，就算地球冇，係銀河系都會搵到

真

76搞掂更衣室
但搞唔掂佩狗

做咩運動

有肉地既囡囡好好屌
KEEP住體重唔多變(變婚生BB)
又無咁易變C9

多蒙特後防中堅索克拉蒂斯日前在接受採訪時談到了迪比利的問題，他認為迪比利的罷訓以及和球隊不再聯繫的表現不夠職業，這一點上後者應該向奧巴美揚學習。

索克拉蒂斯對《踢球者》說：「迪比利是一個很棒的年青人，但是他必須理解的是，沒有球員能淩駕於球隊之上。每個人都必須明白，他是為球隊工作的，應該適應球隊。這對迪比利也是一樣的。他不能只是做他想做的，他在這一點上應該向奧巴美揚學習。」

而關於美羊羊，索克拉蒂斯說：「奧巴美揚也想過轉會，但是他在每場比賽和每次訓練中都表現得很職業，並且全力以赴。在德國杯首輪他還上演了帽子戲法，迪比利則沒有出場。他選擇罷訓，對他而言沒有任何好處，他不應該忘記他和多蒙特還有長約在身。」

對於迪比利的未來，索克拉蒂斯說：「首先他得恢復和我們的聯繫，回到訓練當中來。然後再觀察。迪比利為我們貢獻了很多。他是一位能夠創造不同的球員，我們也需要這樣的球員。但是我們也需要那種不把自己排出我們這個大家庭之外的球員。迪比利顯然不是。」

施丹兩邊搞掂晒

屌你咩
求介紹ok?

賤種陣中已經有個等緊上啦
咁你有冇睇過vallejo係法蘭克福？
佢比出道既拉莫斯仲穩定
雖然佢個時主踢右閘
俾佢好似阿辛斯奧咁慢慢上又會知佢冇機會取代
屁屁係施丹手下都返生
講到拉莫斯收皮賤種就收皮

咁撚多glory hunter 既，前排明明一條心反蝗 一贏左個杯就幫皇馬打飛機

不嬲多混血啦

phil jones 出道夠話新泰利啦，咪一樣要時間契合先強，拉膠既水準咁易練到架？

皇馬係勁

其實有無諗過皇對曼hea過皇對巴好多
對曼果場可能半力到對巴死敵出盡全力咁濟
你對比下皇對曼同對巴啲壓迫差好遠

好似你咁對眼生得咁窄咩 隊波乞你憎代表個隊波冇值得欣賞既地方
井底思想🙊🙊

含雀啦清新

咪欣賞緊拉膠

Agger
總有佢值得欣賞同學習嘅野

盲既都睇到施丹而家咪俾緊聯賽b geam後生仔上囉
有話佢地即插即用咩
唔識咩叫過渡咪以為隊波冇左一個球員就收皮囉🤣🤣

咁好明顯曼聯同曼城都係學緊皇馬當初既收購模式

費sir當年都係咁，結果點？
我就係話皇馬總會有收皮既一日，可能一沉就係幾年，但你一直都話皇馬永遠都會咁勁

歐聯主要靠牙朗淘汰賽8場入10球拎番黎
始終都係要靠曼聯人

一畀管家婆你就開心到...

開心係因為管家婆叫你含雀

真心球隊上我地重輸梗， 但球會上大家咁高咁大，依家年年洗大錢咪同一年一星一樣

咁我地要係最短時間上番軌道嘛
人地皇坐穩晒陣腳啦 點比
你依家學人地種模式 我驚你5年內都冇冠軍 然後猁化

你兩個都返去含雀

隊波7咪要買星做基礎囉
然後慢慢先建立到一個皇朝架

人地蝗早十年咪一樣係咁
只要目標正確 隊波有錢買人
7極都唔會似痢

我話未來幾年都勁就話永遠都會咁勁?
你淨返幾年命咩 個永遠咁撚短既
賤種柒個期咪早六七年前不停十六強出局
人地都係有由衰轉盛,過渡期就一定有,但佢地個過渡同接班真係做得好
少個拉莫斯就返番黑暗期?
唔係冇可能既,佩雷斯發癲又玩返一年幾星迫走而家班新星咪有可能

所以我唔反對我曼不停買星
因為依家要短時間建立番個皇朝上番軌道 就係必須

如果唔用呢種即食嘅收購方式 隊波愈打愈柒就吸引唔到人嚟 而家都似靠Daddy同前朝名氣續命 所以希望今季打好啲 之後就唔洗季季洗咁多

一定要有個世三級既巨星加盟
最好電話佬 唔係既話巴爾都照殺

所以先咁想下一任係肥普
俾摩狗帶呢幾年執d盃上返一線
再靠肥普打造返有自己青訓同英人班底

其實星我覺得就買夠
依家要買啲工兵多過要買星

如果摩佬心態有變咪可以繼續教 不過佢出名抹殺青訓⋯⋯ 想教15年就要改好多了

我又唔係咁睇， 曼呢個brand 吸金能力咁高， 梗係掃班星番黎， 英超隊個個都大把錢， 好似今年咁比十仔買到lkk 你都咪話唔煩

肥普去西甲過下冷河先啦
成隊熱狗靜係想要肥普

市面上冇咁多星㗎啦 勁球員買少見少

沒有大力神 熱狗什麼都不是

我反而覺得用青訓好啲

人地話左要黎架咩ON9

無靠自家青訓呢支歌仔嫁啦
買人地青訓就差唔多

我地普巴咪青訓

岩用咪用囉
但依家邊有空間比隊波用青訓

英超好難玩到蝗 疤 拜 疽咁
佢地啲本土有潛質球員聽到上面4隊徵召就仆都仆埋去
再加上英人啲技術
所以一係搶外國啲未成名既幻幻黎操 例如 荷蘭 比利時 北歐等
一係就高價買成左名既人

連加特同阿辛斯奧其實都係瑜亮之爭

買曬堆U16 U18過黎train幾年咪當自家青訓
英人就不了
重用英人會收皮

哇屌 食緊飯

隊波有form先可以用到青訓
即係你放另一個人落去, 大家都知點打

費sir果時咪得
退左之後幾年都無有form

問題係英超你敢唔敢搵D比賽放幾個青訓出黎拎經驗

一係就唔怕成績會差..
一係果幾個絕對主力帶住足夠carry到贏d中下遊

呢位手足好風趣

無錯, 就係講緊牙sir
打親分組賽同聯賽杯都大半後備, 依家踢到有form
唔係d 球員勁, 係個領隊+教練團勁

肥普過西甲過下冷河先？! 係咪痴撚左線 之前冇睇西甲？肥普就係愛斯賓奴響朵 頭幾個用high pressing打全盛期疤 都令到疤難踢

笑到噴水

依家歐洲得皇叫做有form

1001